[屌你老味] 發現未婚妻的過去 - 而家我好後悔

我同佢拍咗年幾拖，一直覺得佢為人好好，善良，對我都好好，因為佢屋企家景唔好，對金錢物質睇得好重，佢係中環返Headhunt,係間大firm, 不過大家感覺唔錯，我覺得佢都係終生伴侶，我都鼓起勇氣求咗婚。佢都答應咗 !!

但係有一日，我同佢去咗飲野，唔知係咪酒後特別好Feel 我地果晚無返屋企，就去咗爆房，直到第二朝，個晚佢表現出狂野，我覺得好正，但係又好驚 ( 點解怪怪地既佢，平時都無見過 ) OK都算 ..

到朝早，酒店包早餐，食完返到房又做咗一次，成12點，酒店要check out,佢沖完涼係鏡化妝，我仲懶洋洋係床上，諗起昨晚既佢，就多口八八掛掛問佢：你琴晚好正wow 你之前係咪成日ONS!!其實想講笑當問吓佢 但係佢答 : 係 因為佢之前(未識大家前)同個男友分咗手，佢覺得好唔開心，所以成日出嚟玩。
我個刻心碎咗，再問多幾句，原來佢連小三都做過。又試過飲醉同佢個女仔Friend既男朋友，單獨出街飲酒，飲到醉咗就比個男仔帶咗去九龍塘過夜。(唔L係呀，仲話佢唔想，係比佢灌醉，自己唔想) 又拍過好多次散拖，真係好快就散，因為喲男仔唔係係有老婆，係就有女朋友，但係佢話佢都想試吓，睇吓得唔得。(佢講到咁L樣，心已經碎曬，心再加句你老味，你仲講到咁理直氣壯，自己岩Q曬，仲好笑到講到話唔係佢去搶人，係人去搶佢)仲有好多野，不能盡錄

真心想哭訴吓，朋友已經叫我Block佢，結婚遲喲唔緊要，都唔好選擇錯。(我係咪錯咗，點解喲女仔會咗樣，記得第一個女朋友相愛的時候大家都說著發誓，但係離開你係因為別人開著Ben治)最後佢比人飛咗，搵返我，咪傻啦。過咗三年單身生活，希望潔身自愛，搵到伶一半都係寕缺莫濫，點知原來唔係，一句因為貪玩，年輕要放縱，因為傷心想搵個有錢人，靚仔，高富師，出盡力搵。我真心祝福你 多謝你既年幾時間！

都叫做執番身彩，不過巴打最好去驗下身

肥絲入黎啦

小你老母個三
抵你死啦支那西

不過其實如果一個女仔hurt得好深有可能會放蕩自己做臭雞 佢肯為你收番心養番性未幾好

其實每人都有過去！
佢好好地同你一齊，對你好有錯咩？
係你要鬧到對方一楝都無時，
唔認為你真心愛佢。
婚都求埋既你係度諗帽左幾多次時，
不如問下自己係咪真係咁神聖

曲得有質素啲okay?

一睇就知邊到貨仔

到底同老江湖比武

係咩感覺

咁搞法真係盡快分手好，條女有咁嫁過去點
忍到，忍落去心中點都係會有一條刺，因為你上得黎開post自然心入面多少接受唔到佢嫁過去

雖然你話條女對你對屋企人都好好，但其實搵個另一個女仔做到上面嫁條件係冇想像中咁難，除非樓主本身好難媾到第二條女自身條件好差

你又會話大家相處咁耐有感情，就係因為有感情先會介懷佢過去，有好多ex係對男人嫁大忌，就好似同d女仔問你以前叫過雞未依家有冇第三者一樣，都係大忌，老系都要答無

好撚正

睇到小三已經唔使睇
下面認真覆嘅死全家

牛肺 不了

好彩事主發現得早
俾我就拿拿聲飛左佢 廢事夜長夢多

哇第幾手貨

咁你咁小學雞既話唔好同佢一齊喇
你唔好出黎害人喇

咁佢又幾坦白

臭雞搵毒撚埋單實例

介紹比我識

早d發現 其實係一件好事
最怕結左先發現 對方係cunt

咁多位巴打經打，我玩咗成年交友apps，最近又貪得意去過speed dating，有少少觀察想同大家分享吓，真係好感慨。

宜家細佬我事業開始有小成，但仲有幾年就廿到尾，想話認真識下女仔。我開頭都係認真心態，求穩定。但我愈見得多香港啲女，先發覺好唔對路。因為我發現好多女，年紀愈近30先至愈臭西，佢地開啲條件要有車有樓都算，但佢地諗法先係最有問題。

第一，有啲女，夠膽死纏住條仔九年先分手，話條仔唔打算同佢結婚，有啲就過咗五六七個男朋友，話啲男朋友（們）無計劃唔成熟睇唔到將來。但無論係邊一種女仔，只要之後一識你，都會開口問你有無打算組織家庭，有咩計劃，有無諗住生小朋友，想生幾多個，諸如此類。我先唔計你同人拍咗九年或者N手西，直頭已經係一塊𡁻到無味嘅香口膠，但你宜家一開始已經想用結婚Cool住個老襯，你自己覺得有無問題？你會唔會有少少唔好意思？自己以前揮霍青春，宜家一埋牙就要人諗定結婚，又要開始儲錢又要有計劃，公平咩？最搞笑係，佢地好鍾意講一句說話去掩飾自己的自私行為，就係自己以前受過傷唔敢放膽去鍾意下一個。我心諗，屌，你已經連最基本嘅青春都比唔到你嘅男人，你係更加應該對佢好啲，好過晒你以前啲男朋友，去compensate返你男人，而唔係做個自私西話咩”從今以後要更加愛錫自己”去合理化自己對男朋友唔好或者唔夠好的行為。你竟然想付出比以前更少但係想獲得更多？咩心態？咁嘅行為同做法係完全違反邏輯。

第二，唔係話我對你衰，但我細個嘅時候，你茫茫人海中spot out唔到我出嚟，係都要啲咩籃球隊欖球隊隊長，風趣搞笑幽默，但出咗嚟做嘢又向返錢途睇，搵返當年你睇唔起果啲平凡男，其實呢個遊戲你已經輸咗喇。宜家你發現以前啲MK仔撈唔掂，啲平凡男收成期，你就想冷手執個熱煎堆，咁都得？我以前晚晚捱通宵，又考CFA又考FRM，仲要一邊趕final year啲濕鳩presentation同case study保住個1st Hon 畢業，我想問果時你喺邊度？我估唔係睇緊韓劇就係淘緊寶或者睇緊化妝品，但你宜家就想撲出嚟分我一半，公平咩？

第三，成日把口掛住一句”你愛我就要包容我嘅過去”，包包包，包你老母咩。後尾比人篤爆咗以前蒲開，就話咩”每個人都有過去”。屌，我鬼唔知咩，但你當時都係一個成年人啦，做事唔識諗後果？宜家有人揸枝鎗逼你落club？諗住講一句”都過咗去”就無撚敵？你試下以前去偷去搶，案底成寸厚之後考政府工，同interviewer講每個人都有過去囉，你睇下人地比唔比你囉。你做得出就要承受後果，呢個世界邊有咁著數？好彩咁啱有common friends識你，如果唔係我真係比你呃一世。玩完蒲完之後一街老襟但講句”宜家乖返”就無問題？你覺得你自己同啲”真・清純乖乖女”仲處於同一起跑線？你覺得你自己仲deserve一個”筍盤”嗎？咁對啲乖乖女公平咩？唔好意思，事實係你已經喪失公平競爭的資格，你唔配。

第四，宜家二十中二十尾，仲要要求人地有車有樓先有得屌，我心諗，咁點解你以前十八廿二果時同人去酒店就可以啪，我就要買層私樓先得？ 你有無見過7-11啲牛奶愈接近過期反而愈賣愈貴？ 你自己都識等啲時裝outlet貨尾去執平貨，你會唔會見到斷碼反而貴咗？簡直違反常理。Speed dating果晚啲女仲搞笑，其實我買咗樓未關你乜事呢？第一次見已經問定，同你一齊日子會點，可想而知。我就算答買咗，有件極品仲問我結咗婚會唔會加老婆個名落去，要有”安全感”。咁老實講，可能會嘅，但我老婆唔會係你，sorry，你捐返去你老母個西度唔好再害人啦。

總結：我會keep住呢個勢，繼續flirt下啲女，因為好多女都係好撚cheap，聽到你話自己係ibanker已經一地水。約出嚟啱嘅我就食，唔啱彈比下個巴打。結婚？不了，我賺夠會去Ukraine揀個白滑大波，或者台妹都得，反正港女大部份都係弱智溝通唔到，我搵個俄文口音講英文或者講普通話仲易啲傾計。

咁多位巴打千其唔好落疊，啲女急過你地，邊個緊張就邊個輸了。
咁多位絲打，我明白你地有啲可能唔好彩遇過賤男，但請你地繼續對條仔好好地，拒絕港女化，咁條仔都會錫返你，呢啲野係雙向。

港女：每個人都有過去

港女：都過左去啦

心諗：你西痕就西痕啦

利申：飛尻左

唔該你地班撚樣咪用埋曬啲咩野
愛一個人要包容佢過去 果啲黎包裝自己
以前周圍玩,惹到一身病 嘅藉口
你要知道所做既每一件事都有後果要承擔
佢去玩玩到一身性病 另一半知道左唔接受
點會係唔接受果個錯而唔係去玩果個錯
你地都戇撚鳩

太誇張
不了

二手樓同二十手樓有咩分別

每個人都有過去
咁就公平少少 人地叫雞唔好話人雞蟲啦

btw樓主po上黎做乜鳩丫
心乜碎丫 飛左佢啦為你好

咁多野未了解清楚就講結婚

屌你老母好撚認同

講咁多，你咪一樣係開2

物化人嘅你仲衰過貪錢港女

你個名

唔一定衰過嘅，但都唔好得去邊，相煎何太急

Between你一物化咗感情就好難再感受到真正嘅愛情

巴打你條件咁好個玩法又唔同嘅，不過我揀女朋友有一個大原則，就係一定唔會喺夜場識

巴打好大怨氣

我 用錯表情 我柒

好恐怖，有過去唔緊要，第n手都唔緊要，但咁既道德歡含接受唔到

其實依家係咪咁易遇閪女

小你老母三

香港女仔真係唔多掂

人人都有過去
人人都想有過去咩

上面段野唔係我打

補番條link

令大家誤會鳥

唔係為邊個, 係為你自己, 唔好後悔.